大陸食狗就咁大反應，香港屌狗班寵物撚去左邊？

成版都係屌緊啦，弱智仔

傻閪諗住上位呀？比狗屌啦你

g持自由戀愛